紅磡寫字樓班友放幾耐假

啲文件飛曬出去
寫字樓又冇得番去
聽日係咪8號風球班友都唔使番工了喎

你都傻既,今晚要ot執返好啲野添呀，唔通腦細一個人執？